[缩略图](https://zh.wikipedia.org/wiki/File:A1_Expressway.jpg "fig:缩略图")
**上海迎宾高速**，编号S1，曾称A1公路\[1\]、上海迎宾大道，是一条连接中国[上海市区与](../Page/上海市.md "wikilink")[浦东国际机场的高速公路](../Page/浦东国际机场.md "wikilink")，于1999年建成通车，总长度约12公里。

## 概况

迎宾高速是浦东国际机场的配套工程。它西起[S20外环高速公路东南端点的迎宾高速枢纽](../Page/上海外环高速公路.md "wikilink")，东至浦东国际机场外，总长度约12公里。其中，迎宾高速枢纽到上海绕城高速迎宾枢纽段长约9.5公里，按全封闭、全立交的城市快速路标准设计，为双向8车道，时速每小时80公里。由上海绕城迎宾枢纽开始的机场连接线，为高架道路，长约2.5公里。

## 沿线设施列表

迎宾大道（沪高速S1）沿线设施：

## 参考文献

{{-}}

[S1](../Category/上海市高速公路.md "wikilink")

1.